高拔陞：醫護罷工有咩事要自己負責

1755 #武漢肺炎 #醫管局 #罷工 #高拔陞
高拔陞表示「同事需為自己行為負責」。
#now

閱

自己落場啦屌你老母，人地都嫌你廢唔同你HA傾仲走岀嚟柒

港府需為自己行為負責

完

又係度大尻人啊

佢繼續為你賣命，就真係有咩事自己負責啦

後果自負

即係話當有武漢肺炎病者死亡，港共就會推晒落罷工醫護到

你大我呀.JPG

仲有三萬黑警做後盾幫手，沒事兒。

你呢班仆街高層狗官就乜鳩都唔使付責

呢個醫生驚撚左兩日啦

恐嚇，秋後算帳，講到好似唔罷工就唔會清算咁就係要慘透同清算香港醫護先請呢班垃圾番嚟咋嘛

唔罷工有咩事卻無人負責

高生，自己落前線做啦

呢個時候仲嚇人，on9

搵人起佢底啦,屌

問責官員都唔駛啦

自己落手落腳去前線做啦on9仔

on9, 大不了咪冇左份工 唔罷工繼續返可能命都冇喎

又支那國式後果自負？
好撚驚呀

真係好撚驚呀

姓高既醫管局高層都係狗官
話埋你呀狗官高永文

港共政府需為唔封關負責

香港人有義氣就同醫護一齊罷工啦屌

你班高層都係醫生仲要幾廿萬人工，醫者父母心，你地落前線做囉

出咗事都唔見得呢個政府會負責

咪係,又唔係冇牌

醫護番工有咩事就真係要自己負責啦

咁你自己落場啦

正賤種

👌

邊個為醫護安全負責

自己落場

由得佢驚落去囉
一日政府唔封關
一日700萬市民都驚緊

話罷唔罷佢先會蝦你軟弱
呢個仆街政府欺善怕惡

醫護驚閪咩 大不了未移民
大把國家需要醫護
傻閪政府
咁撚勁 未叫 班狗去救人LOR 或者叫大陸D醫護落黎幫手LOR
再唔係就叫你地呢D 高層自己去幫手LOR
都ON撚79

醫管局需為自己的行為負責。

邊個仲理呢隻支那狗

成個淋鄭男版

政府唔封關，而加大部分中招都係大陸人，大陸人為香港帶黎疫症，咁政府有冇為自己決定負責？小人求諸人，HA同政府管理層成班卑鄙小人，永遠委過於人

全民護目鏡！

請大家幫手推一推

大不了咪辭職

alright
基本法話罷工受保障
請問高先生乜野意思?

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

香港政府剩係識恐嚇人
成個政府垃撚圾
解撚散左佢啦

要負責咪辭職囉，己經有人做緊啦

人地投名狀都簽埋，會驚你清算？

唔罷工就真係後悔無為自己條命負責

嚇鬼啊

垃圾政府

高拔陞要為自己言行負責

負責乜？ 處死？

基本法話罷工受保障
你咁講有咩含義

好撚野
唔撲火不得止仲出黎辣興火頭

on9 唔罷咪又係前線負責 無撚埋條命添呀

政府負左自己啲責未

哦

封關咪冇罷工囉。

死只係岩岩好
咁多支那人走落黎
死咪由得佢死

請問會有咩事？會俾人打？
除左會被人襲擊之外我真係諗唔到仲有咩，會失業？醫護長期缺人點失業？

我諗無人會想無左份工
但我更加唔想無左條命

罷工起馬有條命
唔罷工就死撚得

政腐都未以死謝罪, 憑乜撚要其他人負乜撚野責

你大我啊

命仔緊要

Read

你夠膽就炒撚晒佢 為左唔封關睇你可以去到幾盡

已經無招，唯有恐嚇

玩大佢呀

打份工姐，要賣命？？on9

咁鐘意叫人做不如自己落去做下

777同班官半年來有撚負責咩,講出來笑死人,反而中聯辦都有人負責

唔好講咁多嘢，入咗Isolation ward 先

夠薑咪炒鳩哂佢
唔好等下個禮拜

辭職LO

支持醫護！

又開始恐嚇香港人

請曬支那D中醫睇場囉

死同無左份工 我揀後者

經過今次，無論成功失敗，下一步肯定大力引入支那醫生護士

落場啦仲嘈

最多咪無左份工

打官司
打有冇罷工自由

HA2仔底

呢條撚樣出街唔驚變叔一燒？

你大我呀
最多咪唔撚做

去澳洲大撚把人搶護士啊

移民囉，驚西呀

淋病同黑警都要為自己做過既野負責

自己落去做喇 係度吠吠吠！

有病

佢落硬都得

只會有一句: 唔好意思~~~

叫啲藍絲醫護去做囉

柒婆唔封關 唔洗負責？病毒周圍播

一定啦。

大我呀屌你老母，其他行業都話驚你，醫護任何國家都需要。邊個驚邊個。

炒囉，你夠人用咩

又係呢招
同對付D 教師一鳩樣

佢地先係英雄

我都想有生之年睇下HA一次過炒幾千個醫護

港共放題比支那病毒狗落嚟
緊係要為自已負責，罷工保自己

外國大把人要

好呀
你大我呀.jpg

移民

到時一定你死你賤，咩食得鹹魚抵得渴，有病就隔離唔好累街坊幾撚毒都有，政府後手條氣梗係唔順又冇符，睇見好笑

起底

咁你有冇為佢地負過責?

醫護朋友唔撚洗驚嫁！！
香港好多人都同你地齊上齊落！

巴打資深會員喎咁快手

又想警黑合作黎多次721？

屌 on99
火上加油
到時攬炒燒親你就慢慢跪地求醫護啦柒頭皮

講到唔罷就會為人負責咁
咁負責快啲衝入隔離病房同啲支那人相濡以沫啦

香港醫護
世界歡迎

香港政府唔封關有咩要自己負責

炒撚晒6千人囉 睇你仲有冇人幫你救人

無人做野 睇你點死囉

咁唔罷工醫護有咩事邊個負責？

聽講有件危殆, 吊住條命等罷工先死

利申 : 死哂都撐罷工

醫護返工出事你負責嗎

畀你炒尻咗最多咪移民英國澳洲加拿大
咁大舊屎仲要食嘅話
下次應該有3舊大屎食

係咪死一個醫護，高層就一對一自殺填命？夠膽就立軍令狀，顯示你負責任囉

其實醫護先最唔怕秋後算賬，行業本身已經缺人手，而且唔做政府，私人都脖住請

有民意支持, 怕佢條毛呀

講得好拋醫管局浪頭？

我就唔信會炒哂有份擺工d人
成幾千人 一下子冇左咁多人 只會令更加多人擺工

嚇鬼呀？

佢有本錢？
咁巴閉叫班高層出嚟幫手囉

如果醫護擺工 所有後果由政府負責

死到臨頭仲要玩恐嚇, 屌你老母呀
返工病死都係自己負責
咁我寧願為自己生命負責

醫管局又想搵黑社會出黎恐嚇?

最多咪唔做囉
港府就真係要負最大責任喇

驚閪咩

咁都上到熱門

咁撚鍾意搵班黑警救人囉

九千

咁我冇左條命係咪你負責呀？？屌你老母

不負責任既政府

全城支持醫護罷工

呢班狗官到而家都未撚知邊個求邊個

藍絲醫院唔駛做呀？

係咪都無人負責架喇 你當問責制流架

你唔駛上緊係咁講

預左啦 唔通你同我負責？

問責果啲呢，有冇負責過呀？！

10000人齊上齊落

自己做乜唔落場

咁撚驚咪自己去前線幫手lor
嘈嘈嘈 成隻那型咁

你估個個好似你班撚屌咁乜都無諗要負責阿

負咩責？藍屍不夠醫護嗎？
還有黨喔

好笑
依家係政府唔封關
係政府唔負責呀

永遠大大聲9Up嗰啲就係自己唔洗去前線嘅人

軟硬兼施，垃圾套路

會有咩事

係咪恐嚇？ 告唔告你好？

PK正苦、PK HA

吓用自己基本權益要負責啲咩

特賤政府後果自負

咁多撚野講
自己仲唔落場幫手？
自己條命保貴D？

呢條含家鏟 全家中肺炎死全家

林鄭唔封關 有咩事自己負責

大爆發個時都會

賤種驚驚豬呀？

一係你亡 一係我地亡

罷啦 罷啦 罷罷罷 一齊罷

屌你老母個臭閪 高生不如你做咪佢地果份

食屎啦！一味叫同事聽話!你有冇叫下柒婆順應民意呀？

恐嚇係刑事罪行嚟.

炒哂佢囉 最後咪又係要佢地醫

政府無撚責任????

大將一騎, 你老味自己落場頂十個啦

而家睇下邊面大到邊個先
加油呀醫護

Dllm平時做到隻狗咁仲唔夠仲要受你啲氣？
封關係咪咁l難呀 濕鳩政府唔做咪要我地做
On99自己員工都唔撐 咪洗止意有人幫你賣命

自己落前線啦 垃圾高層

屌你老母啦

叫3萬錦衣衛落場幫手囉屌你老母巴屎閉

當然啦
政府為自己行為負責先啦
解散現屆政府啦

大把國家要既職業怕你？

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

醫護唔罷工有咩事要自己負責

更加證明香港同中國一體化

咁即叫人resign 啫，唔做就唔算擺工

可以有咩事? 炒返個幾千人?

ok 繼續撥火

醫護罷工條件加多一條: 高拔陞辭職, 永不錄用

係特府

咁驚咪公開要求封關

咁同的係醫護專業比教師叫價能力更高

全世界都缺的專業真係驚你有牙

呢啲求過於供嘅工怕你條毛咩

最多咪無咗份工，我無哂錢政府反而出雙糧三糧，我打私人工都未必有呀屌你

唔封就罷，支持醫護

推哩個
另外加高層落場做

我真係好撚驚呀 你呢？

仲為你賣命,真係要對自己負責

高醫生幾時搬個office落isolation ward

毒又唔係毒死你

試吓炒哂班前線

死傻鳩 政府負左責任未呀
醫護係專才黎 移民去其他國家都得呀
點解要做狗賣命比支那港共
走撚哂你咪慢慢後果自負囉

典型高層,當自己大撚晒

大不了咪唔撈
你最好全部炒哂佢

高拔陞, 武漢需要你.

所以呢？

所以對住老師就直接清算，對住醫護政府發言人就好聲好氣、軟硬兼施

中招邊個負責 DLLM

支持封關 但唔支持罷工

港共政府過到依關先講野
成班廢物,做事完全政治化,漠視群眾利益
光復後一定清算班藍屍膠官

罷工炒完有排賠錢

就係等佢炒, 記得比返兩個月糧我即時走

講真， 無人返工，高層驚到腳震

算唔算恐嚇?

你大我呀.jpg

宜家恐嚇呀？

驚自己要落場

幾千人驚你條毛睇下邊個無左邊個唔得？
你都on9
醫護出去外國既話不知幾搶手驚鳩無得撈

主客都未撚分到
而加邊個冇左邊個唔得呀?

仲有14億人民做後盾幫手，沒事兒。

有時係度諗香港膠官想學美國咁調動空軍去揸飛機來調動軍醫黎當值呀
問題係真係出事果陣,大陸一定係含家剷式淪陷,而香港又大大獲
到時救助國際又俾國家反對
局面演變成全港走資就大大獲

哈哈哈哈哈
聽日就知邊個仆臭街

解散軍後果自負?

嚇鬼咩,你呢D垃圾

炒哂一萬醫護都沒用架傻鳩

2月3，一齊罷。

炒囉，炒曬入工會ge睇下邊個仆街

不要說我支持醫護罷工 試着說我會同醫護一齊罷工

dnlm 幾時俾天收啊呢d仆街

推

Yes.
People take full responsibility.
It is gov't that is not taking full responsibility.

佢唔係去照顧d肺炎病人或接觸病人點解佢可以係度鳩up

Diu 全世界醫護罷工 哂佢冷啦
夠薑就秋後算賬 全部醫護炒哂
睇你到時點拆局 你老味

藍屍醫護慢慢做啦

呢位高層要入LIST啦
佢唔落馬, 罷工一直罷落去!

[罷工條件會相對性增加] 邊個醫管局高層話要清算, 邊個就要落馬

講到好似政府負責過咁

咁撚大聲就知無料到

有邊個局啲高層唔係人渣

大9人

高拔陞：醫護罷工有咩事要自己負責

你咁講，我好撚驚呀！

求求醫護罷工 對自己條命負責

集中營等緊高生

up

除左恐嚇，仲識咩

係
喺前線慘死都係後果自負

最多咪移民 屌那星你估三萬黑警驚無左份工咩

任何人都要為自己嘅行為負責

除咗林鄭同警察⋯⋯

7點 美孚要人

請假都唔得？你戇鳩？

咁大個人我都想知有咩自己嘅事可以人地負責

咪炒囉
如果你仲有命

垃圾

炒晒佢啦仆街

咁威就咪帶口罩啦

唔封關到時社區爆發邊個負責？班高官係咪負得起呢個責任？到時係咪一死以謝天下？

要命定要錢？緊係要命啦，有學識驚冇工做？

民間有冇可能fund俾HKU同CU整間只for香港人嘅大學醫院?

醫護罷工有咩事要自己負責
醫護唔罷工有咩事都係要自己負責

入黎幫手啦
整條反清算LIST呀
就算今次成功, 換唔走班垃圾高層, 醫護都係會受制

[罷工條件會相對性增加] 邊個醫管局高層話要清算, 邊個就要落馬

加多個訴求
換撚哂啲高層

官員自己負責先啦

開咗POST啦, 宜家開始MARK名

[罷工條件會相對性增加] 邊個醫管局高層話要清算, 邊個就要落馬

唔通你想處決醫護咩
咪又係唔夠人手

要全港支援佢地

當班FA好似戰犯咁邊撚個負責呀

Support 但要令HKU同CU成為間For 香港人嘅大學

炒左咪去私院囉on9

聽到呢句剩係諗起呢張

唔罷工嘅結果

醫護係英雄
政府係狗賊

哇屌
要負責乜呀
講清楚啲屌你老母

各位醫護唔駛太擔心
你地出路咁多 點解要留喺 HA 做狗呢 ?

出路如下:
1) 專業移民
2) 私家醫院
3) NGO (需要大量人手)
4) 老人院
5) 醫療設備公司
6) 黃色醫療圈 上線啦 ~~

黃色醫療圈
全港市民 有病就優先搵你地個網絡睇醫生
依家市面咁多吉舖, 係你地發圍機會
日日有咁多人病, 你地一定吸到支持者睇症
我諗香港人一定想睇一個良心醫生 , 好過睇垃圾藍醫 !
有諗頭架 !

不安

恐嚇呀？

恐嚇呀。食撚屎啦。鳩柒猩。

岩。。。。你去前線先再屌

哦 DLLM

其實人多就贏啦

你大我呀？

你哋醫管局啲人唔係話冇事咩？
陳肇始咁叻 落前線醫人啦
DLLM

高層=仆街

殺人預告

活下來的人才有權工作

是撚但啦
返工咪一樣自己負責

美國流感咪又係死六千個
十幾個好多咩
你係咪侮辱香港

無晒前線你啲廢閪膠層都只係nobody
咁叻
你自己落場囉

刑事恐嚇?

護士總工會係咪工聯會屬會？
正仆街

需要為自己既選擇負責， 決定係唔夠裝備下出現係高危地區，中左招係自己選的。

如果唔利用今次拎足條件
唔洗諗住以後有

你唔封關嘅，有0.1%中國人嚟醫都搞唔掂啦
高層得把口又唔落場幫手

仆街啦你

嚇我？

預撚左炒架啦，驚你個閪呀

佢敢蝦我地啲醫護
香港人同你死過

依條撚屌真係垃撚圾

又要縮又要兇鳩醫護同事

疫症面前，人人平等

最多冇份工
重有咩嘢輸

2仔底扮同花, 夠膽一齊晒冷囉

哦吹咩，唔撚勞lo

嚟呀，夠膽你咪做，醫護咁值錢，你敢算佢賬可能重好，把心一橫攪移民，大把好地方揀

聽CEO你口氣其實都想罷得成咁喎，咁又係，你態度俾我覺得完全唔關你事，好樂意食花生

wfc

好怕怕哦

罷工為自己條命負責，多謝你提點

高官要為自己做過嘅on9野負責

宜家一齊罷先係真正對自己 家人 港人負全責

on9仔有樣睇

要負責啲咩？ 我打份工咋喎 你咁叻做埋我嗰份

人終需一死

要移民
拎良民証可能有難度
黑警未必肯發出

醫護唔係condom！聽日出街嘅戴白絲帶！

夠資格冇得佢唔發，我估又係拖

PS:我未試過申請

醫護唔罷工，有咩事係咪你負責呀

可以點
條命同人工
正常人應該識揀

醫護根本唔怕搵唔到食 又係到大鳩人 你落場玩囉

邊個驚邊個啊
分清楚莊閒未

出得來行就預佐啦

你唔好叫高拔陞啦
叫 Stupid 陞啦

醫護返工有咩事就真係自己負責啦

快啲炒唔夠人手一齊攬炒

好撚驚呀垃圾

又係"後果自負"呢啲ON 鳩恐嚇

廢老有樣睇

罷工可以留番條命 唔罷工冇左條命

根本罷工就無得輸
份工已經夠西
無左都唔係世界末日
咁既環境番工代價就大

羅拔陞!

醫護照顧高危病人有咩事自己負責任

sik si la

其實醫護真係冇野輸
你清算佢=去外國執業

搵唔返舊錢個全世界家陣乞住要人

肺炎患者不斷入關，叫左政府負責未？

叫佢去同政府講，
叫政府為唔封關負返責先

與醫護同行 明天罷工罷到封關

軟唔得就用硬 最後變光棍司令

炒晒呢萬鳩幾個醫護lor 就算移民大把國家爭住收.
有咩責任都係港共責任. 關人撚事咩.

齊心就事成，蟻多摟死象